[COYS - 忘了 和不了] 熱刺球迷吹水區 121

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪
9 - - Vincent Janssen 贊臣

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N‘Koudou 尼高度

Daniel Levy

lm

垃圾到

push

Lm

我刺 sure win

上個po 1001係on9 仔
垃圾po名

中肯

胞科互含區

中二病.....

中學雞開po

中肯呀7公

留名

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

戰場原大人

☺

琴晚睇睇下訓著左原來射12碼咁精彩

沙利比人咁玩法，仲要佢隻狗逗住型中場射唔入。
今場戲好睇，沙利兩師徒食到應哂。

仲要kepa互射12碼守得唔差

我地星期三又做華佗幫車仔刷士氣
預計繼續用Kepa再clean sheet塞住其他人把口

身體力行支持同市球會

車仔星期三又做華佗幫熱刺刷士氣
預計繼續用脆皮再助攻hat trick塞住其他人把口

你對車可以助攻hat trick嘅話七公幫你含

含丁專員七公？

不和熱

助攻hat trick係講緊送3球比對面喎 大家是咪諗多左

點解個post唔係叫英超三連敗

車路士 阿仙奴 多蒙特=私家雞

[@MirrorFootball] now understands Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino is set to face a touchline ban.

The FA are understood to be ready to hand the Spurs manager the ban after confronting referee Mike Dean after Saturday’s Premier League game against Burnley.

#THFC #COYS
重點係comment

So neither club will have their manager on the touchlines on Wednesday.

Spurs’ manager will be in the stands and Chelsea’s will be in goal...

我地隊長做住先啦

沙利獨自上台領獎 球員全消失...

堅慘

在歷史上，已記載的熱刺支持者包括哲學家阿爾弗雷德·艾耶爾等人[22]，幽默大師森林大王及格鬥家Eriksen23。

阿爾弗雷德·艾耶爾好巴閉既？

希望fm20 有得更新 球員不能被換下既屬性

巴閉過你啦,雖然我都唔識
但點解無你名

幾時1001左咁快手嘅

唔快啦，對般尼一個po都推唔爆

幽默大師點睇都係七公，點會係森巴？

出名呀

英美分析哲學以前有個派別叫邏輯實證主義(Logical Positivism)

佢地認為呢個世界只可以透過邏輯同科學解釋，任何同上述無關既哲學問題討論黎係無意思

七公mk 仔黎，唔識呢d

加時之後冇睇，原來Kepa鬧劇咁精彩，煙sir都幾慘

車仔上至管理層下至球迷都係咁垃圾

邊似我地有未來

Jed

原來E.Lamela 係車狗嚟

原來唔知

原來季尾11場有四場對頭六
仲要作客居多
我熱準備連敗未？

熱物浦
車路刺
熱路士
車物刺
利路刺
熱路浦
車物刺

諗左幾耐

脆對上reply係4個鐘前

榮華都唔識?

Tottenham Hotspur are likely to take part in the @IntChampionsCup against Manchester United, Juventus and Inter Milan in Singapore this summer. [Evening Standard] #THFC

智商低下

想知kovacic同winks二揀一大家會點揀

#47
Son興慜
•
54 分鐘前
原來E.Lamela 係車狗嚟

#50
查比亞愛牛清
•
47 分鐘前

熱物浦
車路刺
熱路士
車物刺
利路刺
熱路浦
車物刺

#52
C.C.V.(夏莉)
•
34 分鐘前
脆對上reply係4個鐘前

智商

高華錫 無異議
就算係one of our own都咁話

不過高華錫要類比 其實會係素素個位

咁高華錫vs素素呢？

高華錫唔係技術細膩玩小組配合嘅咩

有我 有dier 有bd 配合一流

全季不和擦歷史留名

咁我都揀高華錫 始終素素見頂仲要30歲

The @PremierLeague have removed Mike Dean from being the fourth official for Chelsea versus Tottenham Hotspur on Wednesday. #THFC

同意

咁我都揀foyth 始終ccv見頂仲要92 kg

現實中只有牙skipp同amos 俾大家揀

Dllm甸恩
不過都係預左輸了

公民投票
正：foyth
負：ccv

我都正評了

ccv對上reply係4個鐘前

以為科開分身

屌你alli對上reply係4個鐘前

winks依家要兼顧防務

高華錫會偏向推進同配合類型

上場豬波就已經顯示出換走細屎狗係錯

[COYS - 倫敦 不和 無冠 私家雞] 熱刺球迷吹水區 122

今年有細屎忽崛起，令我覺得唔再需要高華錫。反而要買過件強力防中，等細屎忽可以安心推進同造波。

講真，細屎忽同高華錫的技術特點都幾似，只係分工唔同。

[COYS - 脆皮 BD 迪亞 = 垃圾] 熱刺球迷吹水區 122

Ashley Barnes admits Burnley players targeted Tottenham ace Juan Foyth

脆同科真係兩大短板黎

又jer
食完女仲谷精上腦？

高汁

MK仔自己踢唔到都要撩人 星期三又打大架

mk本性改不了

準備跌出前4未

Kepa罰一個禮拜人工
有成差唔多200k/一個禮拜

我地球霸kane最高先係呢個價
Toby大力神你地唔會比佢更高 熱刺唔值得你地留係度

我地繼續J未來 J 0買人 J低人工架構但仲排緊第三
利維主席好野

新po po名太高汁
連負皮狗都唔敢入黎負皮

負皮 ed

主win無誤

客其他

10蚊訓身

黃/紅牌數目 客其他

射唔射波好
想睇舒服波

射咩波
睇完直落返工咪得

冇你地咁好體能
開波前要同女友扑野先

辣殺

其實唔洗睇啦 對手只係私家雞 輕鬆又袋三分 睇都唔洗睇

我真熱黎

讓少咗喎

仍然係上樓好機會

對上reply係4個鐘前

咪jer喇

中學雞扮返工仲嘔心

拍埋廣告fatfat啦

人工咁奀
唔拍吓廣告幫補吓家計點得

on9

rubbish

生日快樂

［COYS - 科vs脆］熱刺小學雞吹水區 122

[COYS - 4個鐘回1次post] 熱刺球迷吹水區 122

胞好啱做猁迷 同佢地都一樣好小氣

有名你叫 熱物浦
熱利一家親 邊有分得咁清楚

上盤算啦

去左食未來熱狗

真熱

熱狗指定餐廳

收銀話撻七公朵，張單下次當10蚊用

仲要係下次先可以當10蚊用，真係夠晒未來

之後每次想用，收銀會唱：下次下次，下次大概...

TEAM NEWS:

🔹 @dele_official (hamstring) – continuing with onfield rehab and progressing well.

🔹 @ericdier (tonsillitis) – remains unavailable.

又盲腸炎又扁桃腺炎，係咪hehe中左aids

點解我上場後備都無 肥普腦裝屎？

平時已經見你自爆得多 點知你上場會唔會借啲依報恩

未見過球員好似佢咁連環中on9 病 下個月等睇包皮發炎

kane
son eriksen lucas
winks sissoko
rose jan toby trippier
lloris

肥普： Of course it's always tough to play at Stamford Bridge but we need to try in a different way to how we tried at Burnley. I think what disappointed the most is that it was so easy for Burnley to beat us.

已經唔記得上次開波用4231 係幾時

條友學埋何蛇d衰野 玩來回高速球 唔主攻

心累了

仲有SEA 第一代合約戰士

仲有4個鐘就過完生日了

自貼上黎我請你食

兩條友做愛

肥普夠膽出老蘭+傾正選我表演食屎

法國痢記次次開英超快車d賽程都係會比其他隊好
中間都係有多d時間休息

又怨

你肯自貼未？

英足總 歐洲足協正仆街
明知死熱狗賽程密先踢到好表現
呢2個星期擺到d賽事咁密
擺明益晒隊mma死熱狗啦

咪臭系 千期唔好比禾地抖

最好3日2賽

肥普好似第一次咁嬲 平時都官腔 今次真明係明屌 d 球員

紐記 2:0 輕取般尼
我地上場究竟做乜9

肥賓 > 肥普

心態心態
幾年前仲有我賴後生
宜家班主力都20中
球員生涯好短暫，有幾多個仲願意等，仲要幾耐先變成熟？
睇怕最簡單係學獲加咁去鏝，咪會學到果種心態囉

今年再四大雞胸就等星散。
利維要承受唔買人的後果。

肥普自己都要變啦

打包肥普 傾 a4 大力 2.5億

射波了

我有預感熱刺會後上歷史性首次奪得英超冠軍

係邊個？

堅尼米拿

無出過場係咪都計無play for the club 先

艾利蘭囉

似，踢過鏝、維拉、狃同史篤城

基雲都中？

皮利斯踢過邊隊

維拉？

事實證明會員脆係醒過球員

改名囉得未

屌

從此熱post 無晒胞皮搞事,變左肥普搞事

普巴

hi

肥普點會係爸爸

係都係主人
又狗又野獸

我屌撚死你

hi good dog

你係竹節蟲

咁以後係咪會變左做科普互含？

突然醒起佢以前都係叫肥普
嗰陣都冇咁on9

比正選你踢仲屌我

同果個多人共用acc一樣

唔撚屌得？

主主人

過黎隻揪

可唔可以改Eriksen23🐕

今年肥普都變多左
季初仲話緊佢真係一成不變

唔可以

大人講野細路搭咩嘴

大力神巴打m底

狂戰士成日係公海俾人鞭，應該都實係m底

狂戰士同七公絕配
七公鑊鑊屌到少林入院,S底

係咪有咩5會

做親熱狗都唔正常

今晚贏輸都正

贏 可以做倫敦一哥
輸 可以幫沙利續命

輸呢場即係幫Sarri起機，下季我地唔使踢歐聯

上場開始就係開始崩盤
x場不勝,必炒xx

正常既點會鍾意未來熱

正常既點會玩毒龍鑽

正常嘅點會咁小氣

未玩過,係咩感覺

正常既點會屌alli

樓上係垃圾
樓下都係垃圾

反彈
卡係中間既係弱智

垃圾始終都係垃圾

笑 今晚你陪lamela坐後備啦

發覺有兩個會然拉低成個po嘅討論質素

D對話十足十小學雞

兩個
呢度d gay佬面皮咁厚

真

肥普今晚會唔會冇得出？

未講點罰
應該有得出

咁應該好d啦
希望佢地內哄到今晚收檔
Kepa冇得出

如果呢兩場我有正選
我著foyth21自貼

咁你一定唔洗貼

收皮啦 之前堆波衫數又唔找
講經咩

罰左癲恩

脆皮狗
2

有無人唔想kane 復出住
alli直頭今季唔好再出
今晚無kane反而有信心汁一分

AGGER

睇兩隻小學雞9up不如睇J圖好過

N'obody

睇個死樣我今晚應該都係
7 10
23
8 17
3 5 6 4 2
1

沙也加真係好撚正

Reddit係咪死左，今晚想睇
又唔想醒

假熱！

真。假熱

利維估陣容@20190228 04:00 PL Chelsea v.s. Spurs

TEAM NEWS:
@dele_official (hamstring) – continuing with onfield rehab and progressing well.
@ericdier (tonsillitis) – remains unavailable.
HEHE 一齊傷, hehe...

又黎深夜西波系列
對車無Dele, 無左後上插入, 走尾柱頂AZP 身後波既重要棋子.
單翼Son 應該繼續用速度試一試左右兩閘,
尤其是AZP 個邊, 左邊如果用Alonso 都可以係佢主攻個時打反擊，Emerson 就唔知喇
中鋒位如果唔出老蘭, Kane 可能要遠射, 入禁區頂波一齊做先得.
所以中鋒Target Man, 加禁區頂做波靠哂Kane.
可能上半場會出Lamela，再唔得就出老蘭加多一個Target.

Eriksen45度派波入禁區, Lamela 都係。
中場中 Winks + Sissoko
Rose打返左..Aurier 打右,
S6 可以收返皮, 後面中堅用返V5 +A4
龍門Lloris

COME ON YOU SPURS.

真熱名單Update @20190227 連會員名, 45人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

Daniel Levy

主席唔好成日貼條金剛棒啦

今晚做假熱

Sorry, 有新人黎m Crop 完相update 返.

Sorry, 有新人黎 Crop 完相update 返.

一條心，做假熱

留名聽朝起身公海又屌MMA

原來全部400開波

黎m
忍唔到笑

Who

多三分少三分都係第三，
仲要4點仲夜過歐聯
唔睇啦

仲未訓得着
唔睇了

度唔掂一陣賭咩
繼續做假熱

屈水熱

有拉 有山 有bd 有胞

係咪有人排過4231
話好耐冇排過啊

咪我排

KEPA

垃圾陣

何蛇

肥普聽何蛇

FEEL到中場比人撞幾撞就散
除左素素

脆等比世三爆死

33號爆先定2號爆先

好彩既係冇科夫

左戴右脆中山狗

中後段整個3中堅比你睇

Bd 起碼唔會衝咗上去唔返落黎
脆就

bd 番去30 年前踢左閘可能唔錯 唔駛成日上前攻

打強隊BD舊屎冇咁臭

今日個陣又佔中？

4312

3 中堅無法主攻

🗣️ Mauricio on @JanVertonghen:

"Yesterday he felt a problem with his hip so he's not available. Hopefully, it's not a big issue and he can be available for the next game."

留力打妓

真熱上水

聽日唔洗翻學

哩個時間只有西波冇舒服波

acestream有冇英文link
淨係搵到俄文

訓醒 準備好屌脆同肥普

世三 一百連發

輸8球我估

kepa係咪以後冇得打

左右俾人放題應該

你老母 後防又玩波

半場輸3球啦應該

有冇手機link

嚇死咩

屌定賓脆山先都得

d 空位多到..

病住睇 希望生性

後場猜波
俾人逼甩
邊撚個教架

睇撚住林太妹就燥

今日球證車迷？

熱迷黎

幾球要吹都無吹到

bd隻手

連續兩下明明中腳

12碼換幾下踢腳抵晒啦

跪勤力咗咁多

嗰球都古怪，得斜恩投訴，連主場都無反應

今日控球波都成問題

隊長

顛撚完未呀

好撚勁咩猜

不如大腳啦好嗎?
後場幾個都控唔到

我代維俾個屎忽大家屌

代埋龍

d 山..

呢下kane好仆街

kane on9

咁心急咩

球霸做乜鳩

又打交了

睇個勢一定打交

winks咁樣失

前場都去唔到...

lml咁都冇foul

脆

彈彈波

咁遲吹 球證玩野咩

SSK呢下又幾準

LML俾得幾靚

佢頭先禁區個企位都唔錯 起碼到肉先

winks passcut幾勁

同埋策動反擊

lml 誠意鏟球

又係閪角球

唔好開on9 角球啦...

我阿婆出啲波都靚過BD出嗰啲

Winks

傳中定笠射?

-6

winks...

又想沖力射球

少林啲熱血飛鏟真係好牙煙

射楣冠軍

佢快啲食張黃之後換走啦

佢而家連ball 都hold 唔到..

呢招射完楣應該衝上去倒卦先至算練成

lml每1個動作都係痴撚線

好撚恐怖

上半場比想像中好啦

依家都未黃真係奇跡

lml 好多我地玩fifa d 落腳 未見過真人咁玩

有無人出波可以廢得過bd

無乜人睇

delay型落腳

lml一上腳就閪

無講野姐

好撚多假熱！

而我不知道上半場我到底睇緊啲咩

兩隊都high press，下半場通常我熱阿脆會先自爆

睇黎今場又輸

係

啱啱先醒

幫沙利重振聲威

脆同BD一人一球，之後球霸死都要入返一球追神射手，結果2:1完場

再世神醫

場波好撚閪

LML

屌你老母LML幾時死呀

少林仲可以一張牌都冇真係奇蹟

屌你大腳上去得唔得

又要猜又要甩

呢球都柒

換lml 未呀

做乜9

咁樣輸真係

三連敗了

迎接連續失分
跌返出前四

Lloris大細

前面死哂火
lml 屌你老母

LML快撚D死 好行唔送

換少林啦

Lml到底踢緊咩

人地死守lu

英超華陀 幫軌起機

Lml到底做乜撚野

傾咁都唔入

快撚啲換走lml好唔好

lml 走啦好嗎

少林去死啦

肥po on99咁

快換少林

人地換左世三個勢好返d

曼聯阿仙奴嬴晒 前4不保

今輪英超強隊全勝
正路波

我熱又係咁 季季一樣

屌你老母lml小丑咩

終於走

少林又仆街

老蘭

屌 換lm 啦..v

又準備地波猜

認真
咁企位點出俾你頂

根本而家前面無哂d 走位

呢幾場素素都無咩影

換個lm出黎啦...

人地個勢無咁勁
你換lm 出黎走下啦 頂

訓過龍 睇左陣 人地收埋左世三都唔敢換人死攻入去

要等kane
前面連合作都無..
中都唔中龍

Azp撩素素柒撚到

大力狗踢得好差

Btw 仲未有一腳波係on target 球霸好唔好意思生人霸死地

要a4上黎

冇dele好似食左屎咁添

好撚柒呀屌

脆goalllllllllll

乜撚野呀

世界第一

脆好波！

屌你老母脆......

個個都要望住kane 黎比
根本俾人mark 死哂

真係笑話黎

一世入雪櫃啦

訓醒比d咁既野我睇 屌

on9 咩

脆好波

胞

thanks

訓

柒都唔想睇

全年最撚on9既own goal一定係呢粒

好彩改左名

笑撚左出聲 脆

可唔可以以後唔出脆

屌你老母

柒得過岩岩個球？

痴撚線

想聽會員脆出嚟講兩句

脆狗

屌你老母脆痴撚左線？

on9到唔想睇 英撚右閘新星

柒撚到

其實hugo都有責任

笑撚死

正接改名做歡迎軌爆閘區 訓先

HI

全場唯一一腳中龍就入波

佢唔應該走咁出攞ball

永遠唔撚會反錯人 脆 賓兩大垃圾正選

條友27,8嫁啦 新咩星

有料

不過都係要屌佢老母

sleep

以後出嚟蛇罰球就夠

望都唔望就傳 太on9

no look goal!

兩個仆街垃圾

下季加油

而家目標頭四

脆又要叫隊長出黎 又要回傳
玩咩屌

我哋下年有得打歐聯當我哋贏

英超三連敗

不嬲都係

連般尼都輸仲有咩好講

Hi

下場應該都輸比妓
Lead緊10分變1分

幾時唔係？而家目標？你唔係有諗過爭冠掛

原本可以爭頭2

會然脆去咗邊
出黎受靶啦

有分別？

英超5強贏晒

獌 鏝 痢 阿 車

下個po名 三連敗

如果嗰日贏咗般尼就有機會

肥po 係最on9
上場無啦啦出foyth
今場又出個on9 lml
都唔知佢想點樣
仲要等睇kane 先傳

爬都未爬過頭

今輪得我地柒到輸波

top2打歐聯有著數

今場中龍當win

根本脆係慣性無意義攤開雙手或者手指指

不如以後唔好叫熱刺啦，叫強隊私家雞

第一球中龍就入波 我脆又贏

輸番轉頭都試過啦

自己龍

老納個季

艾斯比利古達正仆街

屌
咪撚理個 最緊要霸氣 啦

lml
阿翠
呢兩條友戰犯

唔好咁啦 對面都係中一球龍啫
但贏兩粒喎

講笑咩，呢隊閪波學人爭冠

假膠黎？

始終冇錢買人冇辦法

熄機瞓覺
熱刺奪冠嗰日先叫醒我唔該

一早封鎖左

block左好耐

因為呢個account係共用所以佢哋以為我假膠

長眠

是但啦
柒到咁真膠又好假膠又好啦
抵被人笑架

0 中

不過成班都跟人因為如果佢哋唔杯我就會俾人杯

佢咪就係周圍爆閘條撚屌M-Poch囉

唔通真係要屌鳩熱刺先算係真熱刺球迷

共用account真係慘

輸波輸埋品

一定又係Kane mma啦

爆閘狗預備！

力又出咗 波又輸埋 士氣都無埋
下場輸埋得返一分差距

又準備連輸幾場嘔番個前四
獲撚獲都係咁
唔鳩洗估

英超葉劉
幫人起機

今場表現真係垃圾級係洛神同脆

仲有lml

其實戰犯係球霸d波好似唔經佢唔得咁

下下都要玩下波先傳

下場kane停賽？

你都唔撚識睇波

btw kane 今日好扯火下

咁依part真心要問lml
如果唔多個接應點 就會得大力神一個
好似臨尾咁 威脅仲少左

Lloris勁係勁，但始終係有時要派下膠
第一球根本可以唔輸

其實最後要換唔係路蘭
係要換lm 出黎
個陣換完老蘭落黎一樣無出過波

兩球呀係

其實有嫁
但脆條友 今場好一般

Molamola前四
下場豬比阿狗
仲要作客鏝同利

星期六想輸幾多

第一球就算啦
第二球就真係2條友無溝通鳩比

又真係幾慘

都唔止今場 次次正選都有大失誤 肥普肯放佢出場真心唔話得

作客多蒙特唔敢想像

今場出佢 其實都睇到想點
但係真係條友越踢越閪
越踢越上腳 同 高章

想轉會 有冇好介紹

我反而覺得今場大力神係戰犯，傳波差到喊

係 尤其係d 45度傳中好似食左屎咁冇高度一下就比人清走

其實佢都無人傳 幾慘
比幾球lml 又斷哂
比脆又回後
個個都要望下kane 先比
最後1 球中龍都無

今場得winks bd ssk正常

而家熱刺28輪60分，以前最勁都係59分，只要淨低10場贏埋就可以破紀錄

係 贏10場話咁易

輸晒十場都可以

pish

有無人唔係戰犯？？

脆不如死左佢好無

foyth ccv lm kwp gaza v5 wvm 臭

屌你老母星期六本身仲去現場睇ball 依加驚現場睇睇到心臟病

黑山 winks 都ok

星期六必定反底

姐係2打12個

Youth players like KWP aren't given a margin for error because mistakes are seen as a "lack of experience" but when Trippier constantly fucks up every week he still gets starts

華陀你估流架？

唉，豬波豬錢

假熱

場場都正氣，鏝開唔到盤都小勝
我熱？辣殺

仆你個街隻脆皮on9到

Tripper 即放有無人要？

開始崩盤
第三都無了

英超華陀果然唔係浪得虛名

垃圾熱式崩盤
下場打比比人456 又要迎接馬撚爆閘

我地利記唔要中學雞fans

Dier 都盡左力，唔可以怪佢

尋晚做咗假熱
睇嚟無做錯到

屌你脆玩鳩隊長

岩岩睇左精華，查比亞幾時去死？

入左波都無慶祝，feel到對我地仲好有愛

咪就係28歲啦仲細呀，防守差又成日玩自爆呢排連出波都冇埋點解仲可以正選

臭都7但起碼有速度叫做好少少

肥普幾時先肯唔再出佢

查比亞真熱

希望佢可以快d返母會掛her

同埋點解禿盧下半季跌watt跌得咁勁
又冇份打世盃但場場出黎都冇貨交...

ssk都比肥普用翻生
肥普肯定硬頸落去

岩架啦，硬落去
跌出前四

真係好on9

熱刺呢幾年有前四都係因為keep住每年有強隊柒啫

幾年都柒嘅隊算唔算強隊？？

隊長係毛姑㗎

Willian仲有幾個身位咁遠
望都唔望下隊長
冇壓力下整球咁嘅波

脆皮真係世界級柒

唔識真係會以為係胞皮單刀
熨射遠柱幾靚

公海啲人先好笑 話黑世三好努力追諗住護空門

每年柒嗰隊都唔同

仲有歐聯呀

過埋下星期就冇啦

連獌都返生埋
係兩個倫敦鄰居亂左d

希望今年搬到屋就得

我地有未來，怕咩

睇下煙sir 玩到幾時

屌呀
輸都有-1

今季最大成就

屌呀隻胞做乜鳩

我地果隻知自己會柒,所以一早改定名先
雖然都係ON9,起碼會員好過球員

全靠阿脆幫到手

課脆
繼續出正選

唔見牛清既

對車 右閘成日柒

應該幾場都見唔到胞

望下你上面
好彩會員有先見之明

我無論改做咩名都比某會然jer住哂
想改名做科了

快
想睇科自屌

點解？
尋晚入到咁撚靚我正式迷脆
好撚欣賞佢

建議肥普用佢拍球霸同兒子踢3箭頭
應該勁撚過D咩BBC SMS同埋猁果個3叉戟

ching癲撚左
連我都背棄牙胞
仲有人迷

29歲仲新星

如果我係普，上面無support，下面有搾堆垃圾球員，我都唔知點做好

所以好認真講
今年冇買人成日都係勝利11人
仲有成手英超中遊甚至係英冠級水平球員 (唔講邊個喇自己出嚟認左佢，姓查嗰D.....)
都仲可以目前排第3歐聯去到16強
其實都已經唔係好差

查迪利

每每關鍵時候就柒一鋪
都可算係熱刺嘅傳統

就算冇脆個球 我都唔覺追得返 成場波得winks遠射係有威脅

隊長都係衰架啦，冇溝通

姓查嗰個踢唔踢得掂英甲？

At least when we sell Eriksen we can sign 9 Clinton njies and 5 Kevin nkdous.

牛清呀

已死

你點扮我都冇用

不過現今右閘要助攻助守 又極佳攻守意識仲要好好體能 真係冇幾個

我地曾經有過

人地咪手持幾個champ

手都軟喇

諗返起以前嘅兩閘飛上飛落
再睇返而家嗰兩件廢柒
都幾撚灰

所以當初呢度冇乜人反佢 第日到大力神走

打完鄰居仲要打鏝同我利
真係好撚興奮

港超都比多佢

躝喇屌 唔好再係隊垃圾浪費時間

岩岩發現星期六打阿仙奴又係早場西波

認真 呢兩場輸同eriksen 死火有d 關係 佢一柒 就算有kane 有son 都做唔到攻勢 斷曬

我覺得lml son kane三個d走位好撚廢

咁走位王dele 唔係到係有d 影響既

50m

yes

以前：全盛肥花 + 獲加

宜家：BD + 胞

利維：要嘈下季都唔買人囉

哩兩年睇Walker真係成熟咗好多
助攻助守
重點係體能同爆發力冇咩減到

或者都因為隊友勁咗成個grade
佢唔駛好似以前咁係又爆唔係又爆
聰明咗好多

琴晚冇睇哂 lml一貫廢開做駁腳姐 son冇咩掂波 球霸一係比迪加逼甩 一係就拎到個波冇人做配合 d進攻真係一潭死水咁

其實佢而家都好多失位問題 但係佢夠速度夠身型追番d波 脆.....

sonny擔正好過牙傾
仲要牙傾番左黎之後佢都廢埋

29都黎

連都主都反胞皮了

william係後防
tripper係單刀

你話俾 willian 執雞，隊長都有1%嘅責任
但屌你老母，港超都知回龍唔會𣈴龍傳啦

我係肥普夏天放脆去中超算

前面出Son做正前 既勝率高過出球霸
BTW, 有冇人知點解琴晚無出Jan?

傷

快撚d番般尼

球霸索性頂大力響中場派牌啦不如
無謂廢左兒子

講到以前Walker勁到有極佳攻守意識又誇張咗d..
仲好記得佢個自殺頭鎚回傳

不過轉會後睇得出哥迪奧拿調教球員方面係堅有料

肥普第二同三季佢的確係勁喎
成條右邊俾佢打晒
進攻時，hold住個波算穩陣
防守時，佢好識運用佢速度同身位

現世人對閘既要求會唔會過份嚴格?
強如kimmich、marcelo、carvajai都會失位啦

肥普令walker去到頂班
哥狗令佢去到世界級

現今閘失位係正常 個功勢密度根本令到閘位球員唔可以唔失位
反而可以做到回防同補位 咁先係防守好嘅現象

隻胞成日都要素/榮包佢右閘位
攻又唔係勁

廢撚到

下次不如我開post 啦
我開post 隊波成續都唔差

今年發現佢新嘅弱點
佢嘅視野淨係得向前
橫向 同 向後係0

上次對獌又係 琴晚又係

希望你幫到呢隊垃圾波啦

樓主垃圾

假熱睇精華真係笑到反肚

兩閘都跑得咁撚慢點打啊

BD仲好過跪

華陀醫唔醫到自己呢

[COYS - 華陀能醫不自醫]

［COYS - 查間諜滾回車路士］熱刺球迷吹水區 122

想知你用脆皮個名既心路歷程

關你撚事 下個名改做科

［COYS - 查間諜滾回車路士］熱刺球迷吹水區 122
有無人反對 想開post了

冇錯...重點係佢守又唔得，攻更加冇料到...剩係識𠿟後傳

查比亞 = 右閘版佐真奴
不服來辯

有邊個講過睇脆皮踢波好舒服？即刻 /3 同我隻抽

做指揮好舒服

垃圾

又jer

講緊你隻右閘

真心
脆而家到底有咩勁？以前就話仲有出波，而家連出波都柒
上到場就懶走動，防守意識又差，淨係識手指指，身位又差，又矮又慢，唔夠快又學人走上去助攻要素素執屎
佢到底有咩存在意義？

尋晚脆射隊長果陣冇指揮就出事
証明指揮係幾咁重要

點解Trippier打左成季衰波 仲可以係正選既？🙄
賓仔起碼打中堅正正常常啊🙄

如果我係Toby應該無言...
左閘...吾夠個30歲老將Pedro跑...
右閘...世紀烏龍球...
龍門...一係短傳俾俾人地球員任射 一係幫個龍封哂遠柱角度 龍門專心守近柱就得 都俾人入到大小...

笑到

英人
舒服
識逗住

Home grown player
利申：打開fm

所以rose更加唔賣得
因為佢係trained at club

Facebook睇到哩個comment好笑

Chelsea's first goal against Spurs was absolutely trippy but the second goal was trippier 😂😂😂😂😂😂😂

右路逗住晒，好舒服

d topic好冇創意

有冇貨睇睇

查迪利（唔想一花黑化）

其實我覺得係宜家戰術成日要對閘壓上
助攻助守
有幾多個鐵人可以咁好氣又唔失位

但我是四葉世界第一的

切爾西醉能勁

好冇創意

唔好意思 五月先係

唔失位就無可能
但臭獲加玫瑰呢D起碼夠體能夠速度去COVER返
跪條撚樣就手指指

星期六就可以叫 阿森垃碎能勁

英超3連敗

唉 好掛住迪比利果種中場COOL到波 等人地幾個人埋黎迫仲要出到波果種
而家個中場我唔可以話佢廢 但係就係差咁D囉 WINKS比人迫一迫又要傳 雖然琴日都射左球靚遠射差少少
TRIPPER就一直都係大炸彈 但係唔出佢出細WALKER仔又係更大炸彈
前面KANE出番黎 老SON好似無左果種要做英雄既FEEL 之前果幾場一拎波佢就會有想去想去既意欲 唔知係咪KANE番左黎有個主心骨就有依賴性
艾力神就KEEP住DUP 之前就打後左好多 雖然今場前番少少 但依然無上幾季果度神來之筆

你班友見到crazy踢，咪又係懷念脆

這晚與你逃離鬧市盛況
再次去放逐那輕狂
說說笑 年月在播
窩心得 使我拒絕淡忘

曾愛唱的那首 誰可代替
明日大時代每秒換季
能否都珍惜一世

幾張臉掠過 未留座
只得你 始終也明白最初
是誰能讓我可
在寬廣的未來
無懼的 再去做我

這晚與你回頭望跌宕裡
棲於低壓 像呼吸 都不對
撐過了 潮汐幻變
感觸得 使我笑著落淚

曾雨裡高唱的 回音尚有
明日氣候沒法去預計
能否都珍惜一世

幾張臉掠過 未留座
只得你 始終也明白最初
是誰能讓我可
在寬廣的未來
未怕 去做我想的我

高峰的風景多美好
也共遍 踏塵跟土
在這秒鐘 仍一起看夕陽
約定 未知那遠路裡
同看著時代飛舞

幾張臉掠過 未留座
只得你 始終也明白最初
是誰能讓我可
在寬廣的未來
無懼的 去唱著歌
無憾的 可做我

未來熱

覺不覺洪七公(拉美拿的EX)愈來愈正?

三玖天下第一

我25的

某會員改咗名但改唔到智商

Spurs & FA are waiting to see if Marriner includes Kane clash with Azpi in his report from last night. If ref missed the incident, it could be referred to a panel and Kane could be banned for 3 matches.

精華球迷miss咗tim

準備三連勝

新黑氣石

Son擔正=全勝

傾擔正=全敗兼兩個都廢哂

#thfc Kane will face no further action from the FA because clash with César Azpilicueta was seen by match officials last night.

繼續連敗

我覺得kane下場會入波

不過係12碼

Ccv巴打睇左復活的魯魯修未

無睇
但知劇透
所以先改名

仲想問你 復活係跟tv版定3部曲電影版
諗緊睇唔睇3部曲

跟三部曲
但唔睇都得，只需要知夏莉無死

都預左 尋晚球證尺度鬆到咁

愛蛇表示歡迎

傳比湯根果下幾靚 反唔落 雖然平時9成傳中都係柒

臭可培訓價值點都大於脆

柏加坐正
做住暫代領隊

唔知點解我一直都好期待佢會做教練
mason又係

希望順利

破蛋入球

屌巴狗串鳩世一

聽晚華陀出手救愛蛇

疤狗性改不了

(認真post) Son除咗ok快 仲有咩勁
利申先 熱物浦 場場睇足
作為一隻熱物浦fans 睇佢啲波好多時睇到炆
唔知基本功差定點 難攞嘅波九成攞唔到 亦好少可以喺困境搞返掂變返舒服波
就算有位畀佢推順 一係就推埋人哋度畀人企定定波都搶埋 一係就極普通嘅變速過你
一係就符符碌碌腳「昆」腳咁畀佢過到
埋門又唔係特別好 速度唔算怪獸級 基本功亦只係泛泛之輩 技術更加唔入流
或者走位叫唔錯啦 入唔少波
但有場場睇足就知條友一場失唔少
我係以球壇眾人嘅吹奏程度把尺嚟度佢
但講真 即使降低標準 佢亦稱唔上頂級 更遑論亞洲第一
何得何能呀佢

最近開始發覺佢其實係食腦型多過技術/身體質素
記得初出道畀人印象係扭扭俠 幾快幾煩膠嗰類邊路球員
而家仲好似唔少人咁睇佢
但講真條友唔知做乜春
對腳而家完全稱唔上好波嗰類
速度又冇晒驚喜
反而睇佢有時one touch同隊友做配合係ok

屌 打完出嚟又炆多鑊
睇佢啲波真係勿認真
越諗越燥 係我成見太深定點
巴打們點睇佢

垃圾 一直就要lan

Alonso換Tripper ok?

alonso 唔識og 不了

不了 2隻比晒你

alonso mma 底,好岩我地呀
普爸爸一定要簽到

連你都反脆了

好靚

毒撚到
利申 我都買左

利申我一早訂

黎緊貝爺訂左未
同埋出銀河

熱血

柒少陣啦 歐聯決賽

Imagine the scenes. We lost 0:4 to the scum. We are in the champions league , in 90+1 mins. Trippier through on goal. Slots it home, bottom right.
FT: Dortmund 4:0 Spurs

fail
點會出trippier
同埋0-4太少
重作

星期六約咗d 阿狗出嚟睇波，宜加後悔了

on9 到喊

真係約咗
熱狗2隻，阿狗5隻
好擔心

RIP

岩喇
又比人5:2

唉，早2個星期仲好有信心

竟然有兩隻熱狗，好難得

諗起果陣作客scum 果場反勝2:3,係酒吧睇
上半場班阿狗串柒柒,反cup 後被串,差D開拖

走住黎屌

老孫同肥普拎英超最佳球員同領隊

全倫敦

Son: I almost left Tottenham, now I'm the happiest guy in the world

Exclusive | ✍ @Dan_KP

on9son
無未來都咁開心

而家仲趕唔趕得切入紙做利迷？

唔撚收你熱狗

一個圈子有多過一隻熱狗真係好難得

加一
呢星期成日俾人抽水

大家咁多年黎嘅經歷真係好似
無高登連登我真係好孤獨

阿狗喺香港真係大佬 做熱狗好慘

獌同猁先係大佬，老中青乜人都有
阿個班多數係2000年個陣開始睇波

最記得係以前同條女出去睇波（已經分左手）
佢好真心問我可唔可以唔支持熱刺，話成日出街睇輸波好無癮...

香港熱鏝愛迷 =稀有品種

香港弱智科迷 = 億年難得一見

跟住你即場飛咗佢？

我地和好ok?

收皮啦

之前讀書 睇波個兩個同學 偏偏就一個鏝 一個愛

我搞到我女人做左熱迷
我帶佢睇熱刺個陣就係肥普岩岩帶隊個陣

不想內戰了

個一刻我就知佢唔係我生命入面個一位...

所以話緣份嘅野真係好睇timing...
仲要夾埋熱刺領隊

#thfc Winks & Vertonghen (both hip) are doubts for the NLD. Dier (tonsillitis) and Alli (hammy) still out.

正 姐係
kane
son eriksen lucas
sslow wanyama
rose toby sanchez aurier
lloris

普遍熱鏝愛迷都冇猁痾獌咁黑人憎

波波池
8小時 ·
#阿仙奴，你今次仲唔死？

#英超
#熱刺 對 #阿仙奴
星期六晚上 8：30
now 621

#波波池 #英超 #哈利簡尼 #唔使坐波監 #打吡殺手

[COYS - 阿仙奴 你今次仲唔死？] 熱刺球迷吹水區 122

又燈

冇脆=輸

我永遠迷脆

+1
會員同球員一樣咁勁

得翻啲閪位買 COYS

認真的
今晚贏波既話
印第一個入波個個
第二個入波就買作客
第三個入波就買第二作客

拿卡錫
奧巴
2和b

ching 呢到熱狗區喎
講緊熱贏波既話喎

g池

北倫敦打吡就咁買到飛真係得溫布萊先做到
唔好怨啦
COYS

今晚是咪又比人456

又輸既話肥普好lan
連輸三場都唔改下戰術既話

做乜咁愁，未輸過咩

講得好！
但打比一撚定要贏！

岩

烏龍點計

乜你覺得我熱今晚贏到咩

公海有篇文講奧燒嘅反彈射球
講講下又真係好似成日都咁入

手指防守 眼神追球
有無人識

你咪又出篇文囉

片頭好多彈地入，都幾特別

熱刺主帥波切蒂諾表示，如果熱刺想在目前的預算下贏得冠軍，他們需要另找一個有魔力的教練。

“我聽到有人説，波切蒂諾在那裏待了五年也沒有贏得任何東西。”

“如果贏得冠軍是必盡的義務，就因為我們做得很好，那麼你需要和其他球隊進行比較。”

“也許列維下賽季會對我説’我們需要贏得冠軍，我們需要贏得歐冠，我們需要贏得英超‘，那麼你需要找到另一個可以做到這個的有魔力的傢伙。”

肥普究竟係帶定頭盔定想利維科水

點睇都係舖路過皇馬

下年大力 傾 肥普齊齊去皇馬

Mola mola

傾就未必

肥普：40m
大力：100m
Toby: 25m

消失的150m出現了

師兄呢到165m

利息呀嘛on9

領隊都賣到40m

今晚我地讓平半
憑咩

政府唔派錢，馬會派！

All in左客其他

經濟學家肥普

該名阿根廷主帥續道：因為脫歐的關係，英鎊對歐元弱勢，令新主場的造價至少上升了三、四成。能夠躋身前四、參加歐聯，這是我們五年前的夢想，能夠在一個絕好的情況下搬到新主場，我認為是比贏得錦標更重要，比贏得英格蘭聯賽盃更重要，我們是在談比奪冠更加宏大的事情。

原來有野大過奪冠

未來

希望一陣有機會撞倒你 見倒我戴條SpursHK嘅頸巾就嗌我

大嗌一聲屌你老母查比亞就相認到

原來普爸爸生日

又要送大禮賀下佢了

利維估陣容@20190302 20:30 PL NLD Spurs v.s. Arsenal

TEAM NEWS:
@JanVertonghen (hip)
@HarryWinks (hip)
Both players will be assessed ahead of tomorrow’s match.

@dele_official (hamstring) is in late stages of rehab.
@ericdier (tonsillitis) is building up conditioning following illness.
HEHE 一齊傷, hehe...

早場西波系列
無Dele 前場差好多喇...球霸繼續打最前，不過好明顯, 復出兩場狀態未上
Son 就Feel 到開始攰, 相反 LML 個態見佢上緊...
LM 覺得佢, 可能今年係佢第一個 PL Full season, 上半季狀態好好
不過過左新年後體能未適應到...已經好幾場放左後備...
可能要到歐冠先出佢.

類似3-4-2-1, 上半場應該會保守D, 前場只有 Kane+ Son+ LML
Winks 好似有D傷，中場中變左Sissoko + Eriksen
變左Rose + Aurier 推前半格打翼衛
後面三個Foyth, A4 & S6
去到下半場先機會收起一個中堅, 出老蘭/ LM 試一試
龍門Lloris

COME ON YOU SPURS.

COYS

今日咁多人入場
大聲啲屌鳩查比亞同利維老母

講 屌你老母777

屌你老母689

送你一打救心，平安鐘，定黎多一個烏龍？

俾人456都仲要平安鐘？

終於感受到平時痢獌人多勢眾既感覺

去自己主場先有呢種感覺
垃圾熱

想咸了 好感動

超人出到
winks 唔得

原來琴晚多特又輸 又係華佗出動既時候

原來今日肥普生日

仲有Toby

兩個互射當慶祝

生日收大禮粟米六粒飯

dllm

cls又有脆

係現場嘅手足幫手同肥普toby講聲生日快樂，同脆講聲屌佢老母

意粉

首名入球 脆

我愛肥普

又有脆

仲夠膽用脆
勁

又胞

對面唔出美羊出2&b

脆仲有正選 痴撚線

我岩岩搵緊呢段出黎quote

三中堅無法主攻 要靠胞嘅傳送

意粉佬
中場大肉腸

肥普擺明係同脆打強心針
：邊度跌低 邊度企返起身
呢類垃圾說話

我愛查比查比亞亞亞

意粉有無態打大賽架？

屌你老母查比亞 講定先

終於唔洗見到winks
個中場唔洗比人逗住

以前嘅意粉真係好勁

冇 上次打疤慘不忍睹

呢個真

跟

福星ccv 準備定開po

屌你老母死脆狗

屌你老母查比亞

全盛wym ssk係中場 應該係英超最黑又硬

中場中黑肉牆城

唔係黃黃狗咩

無所謂

屌你老母又出查比亞

[COYS - 含撚吧脆狗]

咁想出skipp了

脆狗送禮比獌 車仲有正選打 kwp派一次膠雪到而家

兩個粗支大葉 等睇今場幾多甩漏

又出垃圾脆狗

要大力神番黎分波

屌你老母脆皮亞

你地開，同條女出左去慶祝生日

Ccv 開啦

Agger 尤其係意粉

肥普教波唔使你教

不過如果打起番真心好J
Son Kane
Eriksen
Rose Wym ssk crazy
呢個中前場

肥普連屌兩場之後決意行焦土

兩閘都係一衝一包好
但唔包脆狗

最慘今場係胞

永不錄用條垃圾

呢條囡有無問點解睇親都輸

講真如果意粉操得返個態，之後賽事會係救兵囉。中場中都無人用

agger
見winks ssk踢足就慘

佢成日問我點解陪我睇親都輸，今晚唔洗睇
贏撚硬

喺街
有冇link

正
可以睇脆狗俾人中出100連發

自己慢慢搵

coys

原來係黑山張相最黑

準時睇波

素素好似黑啲？

Coys

gogogo

屌已經差啲輸

一開波就要平安鐘

456

嚇死人咩

出左街睇唔到
COYS

脆咩one two嚟

Wym身體仲係好疆硬 好似未熱身咁

熱狗又打人

脆無身位...

Wym做乜野呢下傳比人地

湯根今場唔順

脆好似認真緊

脆難得既靚偷波

2&b咋

球玉級

插水

肥花插水

世一2&b

又mma又插水

抵

垃圾熱狗

山狗打狗咁打

1 red in 58 games
今場要俾多幾張了

山狗特登打狗

無foul

脆食咗咩, 咁唔正常既

on9 son

Wa D山

7son 咁7嘅

連now都話脆皮傳中食哂屎

脆皮=食屎

要睇睇有無-6 足球

屌你老母脆打12送波比人反擊

Push

第2次fail

頭先脆追2&b係咪追追下收步？

傾比三條友夾

kane又唔傳

見到a4包

後面鏟都冇牌

咁都唔傳

從後剷，xhaka好撚嘢

黑到

沙加直紅啦

點傳 兒子offside

連foul都無

肥爸爸又投訴

屌佢老母肥普捉住球證叫佢地唔好咁on9

son無理到offside 係咁跑

咁撚樣都唔吹 好撚野

唔推頭兩下時係未off

咁都冇foul on撚9

傾拖咁耐

咁樣失埋

戅鳩

好on9既一分鐘

D山

真係無理由咁都無牌

咁都唔foul

唔出科呀拿

456了

完
下盤等收錢

三連敗

做乜撚

係咪可以準備定爆閘？

沙加個球黑哨無牌
而加仲要輸自己on9

好撚on9 last man 都派膠

屌你老母 又衰係黑山到

@脆

15分鐘0:0可以推晒啲人上去

唔係未試過喇
幾年前都有 好似rose

點解啲後防可以逐個派膠？

唔係賓泰利比咩

kane黑氣石

球霸

唔記得了 淨係記得又係阿狗

成日失埋d on9波 隊長心諗

kane 自己hold 死哂
成日想自己去

跟住班鬼佬又話鳩佢

咁上場失2球佢都有責任

會唔會之後直落連輸

咪連輸緊

on9 仔黎

第一球關佢事 第二球我地享利太勁

三連敗啦已經

依家咪輸緊

先唔講last man派膠
嗰個時間有冇需要全隊人過晒半場

殺得性起

無咩期望會嬴
諗住和都算
點知今場應該都係456格

脆又走到咁撚前
一陣又輸佢

成日鳩出龍佢都有問題架啦 係熱刺同法國都見唔少啦

但係三中堅 wing back 唔壓前根本無攻勢做到

屌佢老母沙卡仲未有牌

沙加食屎啦

推